直播 龍心比快必撚緊

啲英文勁到

快必冇乜嘢好吹捧 當佢政界龍心就得

【立法會選舉 九東】被黃之鋒翻舊賬快必指「冇需要」就本民前是「無賴本土派」言論道歉

條白卡佬黃定藍

牆頭草

438

龍心撚龍心

白

佢講緊快必定real龍心

龍心

乜妖呀

而家又去咗樂富

龍心藍定黃

白卡 白色

繼續撚

柒頭敗走

龍心好波

如果女大J未脫離佢 會唔會比佢帶出黎裸跑遊街

陽靈

D 呀SIR 咁都唔笑佢 幾好野

SIR你老母!!!

咁好聲氣，真係當佢傻定知佢搞Hit rate？！

假傻對真蠢，矛盾大對決

睇完條片我覺得龍心正常過快必班助選團
快必偷走人拖鞋其實好衰

sir?你啲同事黎？